## Задача

Описание/Пошаговая инструкция выполнения домашнего задания:
Создать флоу экранов на SwiftUI

Добавить TabView
На втором табе сделать List с обернутый в NavigationView
1 Из листа должны быть переходы с NavigationLink
На третьем табе должна быть кнопка открывающая модальное окно
На первом табе должна быть кнопка открывающая второй таб и один из пунктов там
Протестировать на iPad/iPhone симуляторах, со сменой ориентации девайса
Добавить один UIKit компонент через UIViewRepresantable

## Комментарии к решению

Не уверен, что это нужно было, но я выделил создал отдельную ViewModel - AppViewModel - и использую ее во въюхах Tab1View, Tab2View и Tab3View

## Вопросы

1. Правильно ли я понимаю, что AppViewModel прокидывается во вьюхи Tab1View, Tab2View и Tab3View по ссылке (потому что объект), поэтому никаких модификаторов типа @Binding при объявлении переменной AppViewModel во въюхах указывать не нужно?

2. В продолжение 1. Верно ли, что из-за того, что сам объект AppViewModel ни во вьюхах, ни в целом в приложении не переинициализируется (единственная инициализация в ComponentView), а так как он @StateObject, то утечек памяти в этом случае не будет? В целом их не должно быть и при @ObserverObject
